全世界係咪得香港會咁...

可以二百萬人上街
可以有班義士做勇武
可以有班和理非做後勤
可以有班銀髮族出黎遊行
可以有三十萬人唔怕警黑勾結
但係到左今時今日仲發動唔到大罷工？
究竟係咪係香港人眼中罷工係難過以上咁多樣野

搵食係香港人既死穴
而且香港冇似樣既工會
好難成事

因為香港人真係好撚鐘意返工

要成立工會 要大洗牌

有個唔危險 唔會流血 而且對政府有實質影響嘅行動唔肯做
反而上街遊行做前線會義無反顧咁做
有時真係唔知點講香港人
話你地係港豬又唔係 話你地已經醒覺又唔係

1 香港人返工意識太重。
2 罷工是要宣傳、計劃，我們之前未試過，嘗試下就會成功。

所以地鐵車長真名聯署好大機會係轉機 成事絕對會帶動到其他行業